【明周封面故事】關智斌迷惘時刻基仔陪玩

關智斌 Kenny Kwan（Kenny）被形象破產的 張致恒Stevencheung（Steven）拖累，一度紅館夢碎，Steven被揭多角戀時，與Kenny身在泰國拍演唱會宣傳片，Boy’z的銀色旅途是從布吉出發，想不到亦在這裏終結，猶幸塞翁失馬，Kenny最終以個人身份踏上紅館舞台，好友 古巨基 Leo Ku、 容祖兒 Joey Yung、 張敬軒 Hins Cheung和 Twins 蔡卓妍&鍾欣潼 全面力撐演出，Kenny提到跟他們的珍貴友情，一度哽咽，「我在group內說：『願意一世做牛做馬』。」

粒lin好似深色左

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

Gay

正

玩奔走

Steven食埋佢嗰份啲女啫
果然係兄弟

比人奶得多變黑

一個食仔 一個食女 所以咪friend足咁多年

收皮啦垃圾